疫情之下大家另一半有無禁止親蜜？

女朋友/男朋友會唔會主動提出禁止做愛

直頭冇得見

屋企人唔俾？

林兆波

you're not alone

俾人禁足 定係另一半唔想？

另一半唔想，杞人憂天格

你係絲？

紅字巴打

咁都正常 女仔杞人憂天可接受

Same
其實我兩個星期先見一次都得
但見佢連想見我嘅意慾都冇真係心已淡
利申絲

一齊咗幾耐？就已經無見嘅意欲？

一年半

同佢講想要都引誘唔到？

想要咩先
佢依加日日喺屋企 唔想出去 話危險

仲有咩 色誘
男人老狗 出去都係留屋企玩姐

冇諗咁多 依加係連見都冇得見

咁都幾大獲

都唔知點樣維繫感情

應該有好多情侶呢個時期散

但都有好多成日都見